有冇人做過美國公司？

佢地d人工，假期同香港公司有咩分別？

做緊美資大型快餐公司

唔係講你依d垃圾

做過三間，睇ranking la....
16>20>22

你睇清楚我問你d咩

老鼠樂園算唔算

做緊一間US MNC
人工：比出面高包括我個offer，聽我做左10幾年既同事講，好多超過10年既同事都有4萬以上（仲要非專科），係真定假就唔知啦
假期：做得耐果d最多2x日，我做左一年暫時12日

除咗近5年嘅start up好做，其他西過狗，老細仲係舊式"rule like a king"思維

文化幾好
有incentive trip

迪士尼呢間公司好邪惡

有生日假

美資ibank，出手幾闊綽

外資firm人工福利好好多，但無咩人情味，港資雖然刻薄d，但人情味好似多過鬼佬公司小小

美國公司對做到野唔會刻薄 但要兜你無情講

Exactly，感覺佢地炒人唔覺得有問題，即使你人到中年又有家室都好，總之話炒就炒，錢佢地賠得起，相反港資公司老細都係本土人可能比較明白個難處

做過2間美資公司
都算係行業龍頭
假期都係跟返本地同業習慣
冇話特別多或少

福利黎講
而家做緊呢間美資公司就真係好撚正